中共網軍用緊美國暴動攻擊美國政客同香港示威者

佢哋不停帶風向話美國咁關心同支持香港示威但又要鎮壓自己境內嘅示威係偽善/荒謬（睇胡錫進個post啲留言）

另外亦有五毛專喺美國暴動嘅post入面煽風點火，借機攻擊美國同香港

個人認為現階段強調返中共有組織地帶風向係比較保險嘅做法，有需要時先解釋返香港示威同美國而家呢單嘢嘅分別，希望其他巴打一齊集思廣益諗吓點拆

唔需要拆，中國撥得愈行中美冷戰愈耐，中共真面目掀穿左上晒面，外國都唔係傻

洗咩拆 由班支那狗係度撥囉 美國唔係傻
佢撥得越勁回力鏢都係同樣程度

支那而家根本係度自殺
煽動人地國家分裂

一齊搵下料或者上品蔥討論下
另外可以提及大陸發生過果2次示威嘅事

冷處理，唔熟外國種族問題就唔好自己奶野上身。

8964 啲學生都和平，野都無搶就出坦克車。

P.s. 留比外國文宣手足搞。
講多句：平時又唔玩外國文宣戰，而家外國有事你地反而想做？
有心有時間就平時幫下手啦

呢點我同意，今次呢單嘢真係好敏感

唔知你「平時又唔玩外國文宣戰，而家有事你哋反而想做？」呢句具體指緊咩，同埋想同邊個講，但我一路都有玩twitter，某程度上都算係你講嘅「外國文宣手足」，如果唔係我都唔會開呢個post。

但會唔會做得咁明顯
暫時出事既市/洲都係民主黨渣旗

其實真係唔洗駁，佢自己出醜緊啦。

愈多5毛撥火愈加速

洗乜理唔好叉隻腳埋去

Push

其實都係，當係我多慮

搞藍州做乜鳩

我覺得作為外國人，要表示出

protest
looting

唔駛解釋嫁啦，美國示威美國人當然熟過香港人。

唔好走去徒弟教師傅

好好就會被美國發現有網軍帶風向。
然後好似上年暴雪咁
憤怒美國人進場玩爛bz con

你覺得一般香港人有幾明種族問題？
呢個係極之容易踩紅線，隨時搞到形象自殺。
唔識既可能Retweet埋#alllivesmatter。唔明既以為淨係警暴。
美國嘅Racism係好鬼複雜，留返俾熟嘅人去做。（你係搞開外國文宣就明啦）
呢個係Support protest同唔support都會出事，同唔識唔好搞美國自己政壇野同一道理。

美國佬上世紀示威多撚過我地上年啦，覺得人地分唔清暴動同示威真係弱撚智

美國班左翼黑人普偏親中（例子：lebron james)

我覺得唔好隨便譴責人哋好啲，特別係一牽涉到種族歧視呢啲超級敏感嘅議題，一個唔小心我哋就變咗企喺象牙塔到幫壓迫者講說話嘅人，個觀感會好差

唔驚喎
Fox CNN 都係幫香港
冇咁易帶風向

你睇我#24個reply，其實同你講嘅都差唔多，我當然唔建議唔清楚嘅情況下亂咁講，不過都想提返啲五毛做緊嘢

唔好加隻腳埋去 講「中共係度煽動輿論」（雖然係真）在班黑人耳中 就等於藍絲既「只係外國勢力干預」

有心人既加以煽動係真 但係積壓多年既種族不公亦係真

人地環時老總出tweet加速主義
呢個就係最好證據

其實我都覺好多反對暴動嘅人講嘢好似啲藍絲，話佢哋只係一時衝動搞破壞，又話背後係中共煽動，但同時香港同美國兩單嘢係有本質上嘅分別，當然呢啲都係喺連登講算

網軍：老胡呢d豬隊友都係玩番微博啦

Wooo

訴求不清係真 好似令到件事更難平息 冇訴求可以針對解決 even判完刑都好似無用 不過我同意因為呢件事令更多人想重組個system

你想冷，中國唔會同你冷，佢一定會派當地華人撥行個火，要美國亡為止

其實美國2黨宧第一次咁鮮明去制裁中共
2黨共識係對中共都好接近
侵侵可以咁強硬一定係2黨評估過中共對美國造成損失大過得益
另一點袁弓夷先生都講左 美國疫情死十萬人
茅頭直指武漢病毒全球散播
美國首先就要拎錢出黎幫傷亡既市民
所以捉住中共黎要佢地負責
隻毒令全球經濟都有損害 中共真係無可能走得甩
唔賠錢都唔會有咩好日子

如果冇人理五毛，唔好理，report
如果懷疑有鬼佬中招，叫佢入睇下個支那人既profile，如果唔係係度nmsl CNN’s Taiwan in China，就係新account一日乜都唔做就係度散播明州事件

目測理佢地既人唔係多
有既話可能都想利用佢地draw attention

一句話，唔好攬屎上身，report
識玩既人當然可以嘗試講支那帶風向論，但真係想利用支那人draw attention或者情緒上腦既人未必會理你

胡錫進開到聲
唔洗審都知咩事啦

同名仲有3個accounts

倒返轉 我哋打住中國嘅旗號 去搞鳩中東同埋非洲 挑起種族仇恨 有冇得諗

how could they do that? they cannot even type English

唔洗拆
叫佢哋小心有中共網軍搞事就得

up

如果幫手炒熱呢件事
相信五毛會好感激你

Agree

其實依壇野唔洗我地插手佢都會完

一定穿崩 唔好傻

中共出手 民主趁機
個人認為就算white sup警要殺人唔會玩跪殺
run and shoot之後都可以spin 跪殺實在唔對路
又咁啱個日係人大表決

見到都唔想插手 唔知會得罪咩人

支那人啲閪格
自己本身都周圍辣火頭
我地幫下人地拖屌柒支那係就得啦

啲支那人又辣英美 又辣印度
連肯亞人啲tweet都走去笑柒肯亞人

跟本就生番
唔需要扮支那人去辣火頭

呢個icon成日見

幾個爆大獲既地方都係dem

關你鬼事咩
平時我地私了廢老藍屍係咪又要人地comment?

講係中國五毛借啲意攻擊美國

唔好當美國人傻既 個班借機打劫破壞既人佢地識分

見twitter講有部分示威者係同antifa 既組織有關
而呢班antifa同共產主義有關 算唔算係反映到中共既滲透力
有啲恐怖 見到有啲示威片 燒車打爆野既唔係黑人 而係白人

我只係知民主黨為咗贏共和黨一直都同中共保持合作

實在太奇怪
明尼蘇達州 紐約 亞特蘭大 波特蘭 底特律 達拉斯 鳳凰城 印第安納波利斯 丹佛 洛杉磯 奧克蘭
全部都係民主黨話事

首先一定要強調返美國嗰邊有looting, 一定要鎮壓

提醒下佢地有五毛扇動呀

根本上就唔需要拆，事實勝於雄辯

中共永遠都係奸有奸輸

老實講我覺得真係唔好介入人哋紛爭，呢個時期咁岩有示威一定唔係巧合，我哋諗到嘅嘢美國一樣諗到，係爭在佢有無證據有無心去証明，人哋堂堂大國你邊駛替佢擔心

啲ZH Z X仲要殘體 驚死冇人知係小粉紅

見到五毛就report佢
好間單

點穿
如果check到你香港ip咪spin話係翻牆五毛
如果打錯繁體咪話五毛扮港台人
根本就算係連登你都好難分邊d係五毛邊d係直必腸

佢炒熱隨時燒番自己
當大量XYZ撥火, 美國人就會諗同支那有冇關, ....

爆完spin落侵侵度真係吹漲
不過我信係支那潑火多過民主黨自編自導

有冇野做到可以幫到將軍

五毛反美國警暴係咪腦裝屎

人地會獨立調查會有人問責

一陣人地做完問番你香港做左未
柒到仆街

覺得有d鬼，d畫面同上年tbb報示威一撚樣
冇對話

大陸狗真係全世界最無資格譴責民主國家嘅人

呢個時候唔好亂出聲，好易燒返自己

五毛想撥火其實仲有利

佢地twitter都要實名？成日見佢地有埋支那名

驚人地重未夠嬲，日日出黎激人

所以驚奶嘢嘅話就唔好評論，保持距離

一句回佢，人地總統做得差可以用選票踢走佢，咁你地呢？

佢地走去挑機咪即係自爆，唔通聽完佢講就會跟佢個諗法咩

Bump

啲力架肯定係勾結境外中共勢力啦，企圖分裂美國啦

CNN 話俄仔搞鬼

保持距離先
跟車太貼 易生意外

由胡錫進自己表演，香港人唔係五毛水軍

Why not stand with both

賴唔到落維尼度就賴布甸

有D真係為左平權 但而家更多既畫面係好多人趁火打劫
你自己咪亂玩racist

英文版please

而家一邊話俄仔搞一邊話中共搞
都話D五毛係度撥火根本加速自爆

淺藍老母都覺得佢地比香港的過份得多
真無腦的先會比人SPIN到

between大家唔好出聲理

等美國自己消化下大陸網軍和輿論戰。美國不會因為咁小事就倒

反中黑人呢?

美國d冷戰老野成日覺得俄羅斯係最大敵人
依家中國明明成個影響力都係屌打俄羅斯

中港暴政文宣升咗級，各位要多加準備同行動。

係twitter都見好多五毛撥火

但俄佬玩滲透都一樣勁

等多陣先，美國開始吹緊Antifa搞鬼，如果向呢邊發展，難講最後美國人點睇同遲左嘅中國

佢地越潑只會引起更多美國人懷疑

呢樣梗係
佢地網絡戰都勁
只係我覺得睇咁多年美國新聞佢地係將所有野都同俄羅斯扯上關係但甚少對中國咁做

因為美國以前一直視俄係最大敵人

但要清楚話畀全世界知一定係支共陰謀帶風向，美國要認清肅清啲5毛

佢哋理論上係唔玩得twitter，同時twitter係美國人玩多，支那人個圈子在微博，佢哋嘅出現明顯係開工啦

成件事時間好巧合

明尼蘇達州暴動，等睇美國讉責民眾勾結外部勢力，
等睇美國讉責美國內政，不容中國說三道四。
危害國家安全，美國好快有國安法。

個人認為現階段強調返中共有組織地帶風向係比較保險嘅做法

樓主思路清晰
幫推

唔建議講咩懷疑係支共策動，冇證據下反而令美國人諗我地係咪因為反緊支共而老屈

但如果5毛主動link香港抗爭既，可以反將番佢地點解香港警暴無一個有手尾跟

唔好，呢單野有D失控，借機宣傳香港有D人血饅feel, 到時美國示威者、美國政府兩個都不討好

好多向外嘅文宣呀meme呀係有種柒味
上個禮拜拎企係一架警車前面張圖同tankman比較已經係好on9
然後個咩"但基本法"個個meme完全都唔岩context 兩條友角色調轉左 睇到勁尷尬

12年反日示威

開新AC ,去各國政要page 做紅衛兵。蠻不講理。
話：你地唔support CCP, 中國會出兵攻打你地。

留返同中共講啦

推

中國撥行火 唔洗香港出手

唉
其實我都覺
Twitter 手足一係圖太informative
Meme 就差咁D sense, 未做到好笑+中point
有時用D 諷刺儈圖反而最好，不過呢D都可以接受，慢慢練手
我覺得崩潰真係類似擋警車個張，張相唔震撼，context 亦唔啱，個時中大理大戰用64吸引到好多外國人注意因為context 係似而且64好有象徵意義，成日false analogue 會減小左64個警號性
香港人好鐘以將自己情況類比相似政治事件，但真係要搵啱，唔好自己聽開邊D就就手拎黎用

大家唔洗咁悲觀
中共笑尻美國佬後門失火
咪搞到美國認清邊個係真正敵人

香港示威根本唔可以同今次黑人暴動相提並論
黑人打支持示威的CNN已經睇得出佢地係荒謬至極
同我地手足根本無得比較
你知我知個單眼佬都知
係得牆內人唔知
外國唔會比中國咁容易帶風向

呢件事淨係俾美帝知個事實係有中共做輿論操作就夠

之後d內部紏紛留返俾美國人自己deal好d

唔使評論件事
只要指出5毛帶風向就得

點解美國示威幾日就死左幾個細路仔？

我地上YouTube, Facebook, Twitter, 玩嘅係外國輿論戰
先唔好理外國響呢件事上有無份，到依家為止，美國人只當係國內紛爭，民主同共和黨，黑人白人，ANTIFA，無論係支那網軍或者我地夾硬spin會顯得好突兀
呢一刻我地如果見到人抹黑我地應該做話題終結者，唔好跌入同佢地鬥比較嘅圈套

A

美國嗰邊肯定都有共諜帶緊風向, 如果大家介入要好小心唔好幫共諜係美國國內加速

美國自己會對付
香港人唔搭嘴都OK

正解

時間吻合到人民日報都出埋聲，中共同承認責任有咩分別

中國依家個手法都係抄俄羅斯

希望美國政府會注意到

等侵回應

我見到開始有美國報導係暗示trump自己國內都搞唔掂，所以無能力對中國強硬。唔知道結果係好壞，因為有時這類講法反而會更加加速⋯⋯大時代好難看清楚

中共外交部仲未回應
應該就係睇下示威發展成點

華春瑩：I can’t breathe

帶風向係全方位, 唔一定係傳媒, 可以係社交媒體, 就好似啲黑警會係活動TG group氹人帶文具去shopping唱歌

Pish !!!

支那人

中共果然做到野
派咁少少錢 效果非常好

五毛識諗呢D就唔係五毛喇

認同
好似之前有次凌晨多區拘捕就link去水晶之夜
個背景會唔會差太遠
有時想引起外界關注唔係亂用呢種類比手法

美國靜落黎之後應該會查

好似以前大選有俄羅斯網軍參與咁

未必係地發動 但中間d fake news 挑動對立一定有

咁trump只會更強硬
總之中共打trump
民主黨做內奸兩面都打
Trump一打二

共產黨最鍾意攞種族問題招搖撞騙

CCP咁搞只會加速滅亡

明明中國人最撚racist